                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                                            
# **WELCOME, I'M MÁRCIA SIMPLÍCIO - DEVELOPER BACKEND**

![image](https://user-images.githubusercontent.com/71258083/157956922-2b8835ed-8071-4f54-94f3-5ee6a57408b9.png)


##<strong>SOBRE MIM</strong>

Meu nome é Márcia Simplício, sou brasileira, moro no Estado do Rio de Janeiro, onde nasci e cresci.

No meu tempo livre adoro ler tudo e escrever meus romances.

Antes de entrar na área de tecnologia, eu estava em telemarketing e especificamente, desde 1995, quando tive contato com um desktop pela primeira vez, me apaixonei e desde então, nunca parei de mexer.

A tecnologia significa o mundo para mim, assim como a escrita.

São paixões que quero guardar para sempre, sem as quais não vivo.

Descobrir lentamente meu potencial em desenvolvimento web foi mais do que uma surpresa para mim, pois pensei que seria mais fácil por causa da minha natureza resiliente e autodidata.

Reiniciei meu cérebro várias vezes, apontando minhas deficiências na área e melhorando para ser um excelente profissional e agradeço minha determinação, persistência e perfeccionismo.

A tecnologia é mágica para mim e eu amo mágica.

Achei que não poderia me apaixonar mais e aqui estou cada dia mais encantada.

🔭Atualmente faço treinamento intensivo de Back-end com alguns projetos pessoais em andamento. Também estou em busca da minha primeira oportunidade na área como Desenvolvedora Back-end.

🥰Pronomes: ela/dela


 <br>

 ##**TECNOLOGIAS FRONT-END:** 
<div style="display: inline_block"><br> 
   <img align="center" alt="HTML" height="30" width="40" src="images/notion-html2.png">
   <img align="center" alt="CSS" height="30" width="40" src="images/Css.png">
   <img align="center" alt="JavaScript" height="30" width="40" src="images/notion-javascript2.png">
   <img align="center" alt="React" height="30" width="40" src="images/react.png">
</div>
<br>

  ---
<br>

##**TECNOLOGIAS BACKEND:**
<div style="display: inline_block">
   <img align="center" src="./images/nodejs-icon-17.jpg" alt="Node.js" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/MongoDb.jpg" alt="MongoDB" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/Mysql.png" alt="Mysql" height="30" width="40">
 </div>
 <br>

 ---

<br>
##<strong>TOOLS:</strong>
<div style="display: inline_block">
   <img align="center" src="images/gitbash.png" alt="Gitbash" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/notion-github3.png" alt="GitHub" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/slack.png" alt="Slack" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/trello.png" alt="Trello" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/notion.png" alt="Notion" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/download.jpg" alt="Evernote" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/word.png" alt="Word" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/excel.png" alt="Excel" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/figma.png" alt="Figma" height="30" width="40">
   <img align="center" src="images/metodologia agil.png" alt="Metodologias ágeis" height="30" width="40">
</div>


<br>

---
<br>
##<strong>IDE</strong>

<div>
<img align="center" src="images/visual.jpg" alt="Visual Studio Code" height="30" width="40">
</div>


---
<br>
##<strong>VOLUNTEERS:</strong>

<img height="6%" width="6%" src="images/Codivas.jpg">

---
<br>
##<strong>WHERE TO FIND ME:</strong>
 
<div style="display: inline_block"> 
<a href="https://web.facebook.com/profile.php?id=100068662721115" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Facebook-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=facebook&logoColor=white" target="_blank"></a> <a href="https://twitter.com/MarciaSimplic10" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-twitter-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" target="_blank"></a> <a href="https://www.twitch.tv/settings/profile" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-twitch-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=twitch&logoColor=white" target="_blank"></a>
 <a href="https://www.instagram.com/bigudinharainha" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Istagram-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" target="_blank"></a> <a href="https://www.linkedin.com/in/marcia-simplicio-0b88591a7/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a> <a href="Márcia#2387" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Discord-7289DA?style=for-the-badge&logo=discord&logoColor=white" target="_blank"> </a> 
<a href = "mailto:marcia39.simplicio@gmail.com" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Gmail-%23333?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank"></a> <a href = "mailto:marcia39.simplicio@outlook.com" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Outlook-%23333?style=for-the-badge&logo=outlook&logoColor=white" target="_blank"></a>
 </div>



  ---
<br>


---
<br>

<div>
  <a href="https://github.com/Marcia-Simplicio">
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api?username=Marcia-Simplicio&show_icons=true&theme=dark&include_all_commits=true&count_private=true"/>
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=Marcia-Simplicio&layout=compact&langs_count=16&theme=dark"/>
  <img height="180em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=Marcia-Simplicio&layout=compact&langs_count=7&theme=dark"/>
</div>
  
  ---
  <br>

   
![Snake animation](https://github.com/Marcia-Simplicio/Marcia-Simplicio/blob/output/github-contribution-grid-snake.svg) 
</div>
<br>

---
<br>
<div>
  <img height="100%" width="100%" src="./images/1dc56bb6f7b4d517124ce034ce81aab0.gif">
</div>

  <div>
    <img height="100%" width="100%" src="./images/FullStck.jpg">
  </div>

  <div> 
    <img height="100%" width="100%" src="./images/photo-1591370874773-6702e8f12fd8.jpg">
  </div>
  
  <div style="display: inline">
    <img height="20%" width="20%" src="./images/caricatura-Márcia.png">   &nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<img height="20%" width="20%" src="./images/Ubuntu.jpg"> 
  </div>




